[ 終極難題 ] 想問下個英超神射手獎點樣切開3份?

人人有份啦

12碼好似唔計
認該文尼攞

榨汁